數碼暴龍 last revolution 絆 有問題

1. 女奸角隻 蝴蝶獸 係不嬲有定新整？
(有人話致敬 butterfly 整出嚟)

2. 阿空同比多獸 脫離咗關係？
(有人話有 youtube片講電影前導片？揾唔到 ......)

個人感覺
佢今次主題係講進化
真正嘅進化係 太一 同 大和
想教當年睇數碼暴龍班仔
唔好成日掛住回憶
回憶總是美好
冇可能永遠回憶
應該向前看

點解 戰鬥暴龍 同 鋼鐵加魯魯 冇出場
嗰2隻新嘢唔係好接受到

戰鬥暴龍 同 鋼鐵加魯魯
合體既奧米加都打唔贏,
解咗體既佢兩隻點夠人打

啊空同比多獸不嬲無關
隔籬post有前導link

劇場版造新數碼獸好合理

比多獸

明明有集中討論post
係要自己開個問題 post

熱門討論既情況下
每個人都學你咁開個topic 問問題會點

隔離post第一板
係 reboot 01 嚟

唔想劇透咪唔睇
點知佢討論 last revolution

其實個message係講拾回 發覺好多人睇唔明